（突發！）華爾街日報報道，監警會聘請的國際專家組請辭

#ALERT 華爾街日報報道，監警會聘請的國際專家組請辭，監警會暫時未回應 (12/11/8:42)

Source: Now news tg

up

Up

未fc,係咪頂唔順監狗會太廢

根本查唔到，個個無number

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

廢撚到閪 又冇用嘅監警會

執柒咗佢啦屌！

垃圾會寫份報告又完全無權力，同大學生做assignment有咩分別

問料 班狗都唔會比

驚整臭自己個名
仲要本身個名都麻麻地

割了

根本有哂agenda 同結論叫人調查
想用人賣個名幫你洗白

fc後，我地考慮下點文宣岀去

根本成個會上上下下都假定黑警無罪 又係冇牙老虎
正常人都走啦

理應就出報告
唔通係有人簽唔落手辭職

比我都走啦，都痴撚線

驚留低越耐 一覺唔好彩有人比人清算炸緊係袋完錢就走

明顯係淋病借佢地個名過橋
依加佢地知hi野會臭朵
緊係走夾唔頭

講得好中

傾向陳述不判斷

原本諗住收錢幫你深灰寫成淺灰
發覺要黑寫成白玩唔掂

唔想自己做幫兇都走啦

班狗仲賤過當年黨衛軍

又唔好咁講, 係呃就霸住個位唔走啦

scmp都出咗，有5人離職

柒婆瀨個舊屎太大，冇人幫你執到

比人迫出個靚仔report
根本出唔到
出完會比一線國家追殺以後無工做

正常
為你班警甴做臭自己個名咩

大佬呀、 721都唔知點撚樣寫啦

成個小組得五個人
咪即係走晒

一陣上左人權法案名單

siu4

想搵外國專家過橋扮有公信力,唔係全世界都淨係睇錢架港共冚家剷！

請正名：撐警會

直頭話俾人聽做過監警會分分鐘係CV既污點黎

有結論先黎砌個報告
徙氣啦

人權法 is coming to town
想睇下777點拆

人權法在此
邊個敢奶共

好明顯係
個報告一撚定係話狗方合法合理合情
班專家唔撚想負責

大學生assignment 有教授監督
而且仲喺研究能力最強嘅時代寫

警監會應該係playgroup水平

人地諗住賺筆外快
點知發覺伏到仆街
仲有機會上人權法名單

Scmp:

Overseas experts advising police watchdog on Hong Kong protests quit their jobs as disagreement over powers remains unresolved

唔係名咁簡單
綠卡都無埋

好明顯唔想整臭自己個名
人地仲要搵食嫁

咁多人辭職
算佢地未傻得曬

一邊係國安
一邊係全世界制裁

依家仲要有條人權法
外國人點簽

不能讓海外專家跑了

佢地請返黎嗰啲本身個底都唔係好靚
但係佢地都要請辭 咁代表咩

一定差過做assignment, 做assignment 唔會講大話

Push

Pish

吊唔通做臭自己個名咩，而家全世界睇實香港，真係駁吊咩

又成班打飛機，連登仔強項

監警會只係睇下份report有無前後矛盾
有就叫佢再寫過

推

外國專家唔係一早講左無權查條鐵咩？

收你十幾廿萬 無啦啦做咗極權代表

聖誕前仲出到報告？

心諗：點查呀咁唔合作

仲要話個監警會海外專家個人意見不代表監警會

有 assignment炒左 你可能要retake成科
報告炒左就算 無後果

驚自己記錯，推多次先

儍閪都知全球風向轉緊啦，仲同港同攬往死咩？

制裁近了

push

錯 做assignment 都有reference
屌你個個都無no又蒙面 咁點做

真係當人係中國狗 有錢就聽曬你話咩 發現人地講真話 話監警會無用就唔公開報告 依家度度都制裁 佢地緊係閃人啦 遲d再爆9你大獲

意思姐係林奠又柒左一獲？搵個所謂外國團隊調查但人地依家劈哂炮？

係

港聞
監察會五外國專家 其一曾捲「通警」醜聞
2019年09月06日 12時35分

特首林鄭月娥堅拒成立獨立調查委員會，只承諾在警監會加入兩名「林粉」成員及邀請五位國際專家協助調查。不過今日《明報》報道，其中一名成員Gerry McNeilly，曾在擔任加拿大安大略省獨立警務督查主任時，捲入「通警」醜聞，被指在處理警員投訴個案期間與警方秘密溝通，其後推翻調查結果，更被法庭批評其行為是破壞誠信，並在今年一月底裁定須由獨立第三方重啟調查。

民權觀察成員王浩賢批評警監會在邀請外國專家協助前未有嚴謹審查其背景，有損警監會的公信力，促請交代。警監會回應記者查詢，指不會評論Gerry McNeilly過往曾處理的報告或工作。

「洗底」呀大陸仔

屌我有

搵大陸仔咪唔會挖你啲衰野仲唔好辭職啦

果班含家產鬼佬已經係收錢幫你鳩up 連佢地都覺得鳩up唔到

入都唔應該入一早

垃圾

之後唯有請蚛蟈「專家」做report

Now都出左新聞

官媒應該話：證明外國專家也支持警方

好撚柒

專家組既利用價值，由777宣佈「會聘用國際專家組」幫手 果一刻已完成

呢招只係當時救火用，結論？Who cares

我地做好文宣就會令佢變成潑火

有良心根本幫唔落班黑狗

根本冇得拆

721已經無得兜，太多無得兜嘅嘢

連個通警嘅都頂佢地唔順

監警會冇權查黑警，仲唔走就會做臭自己個朵

當初肯接呢個 job 已經錯啦

其實全世界都睇錢
問題係呢d錢對自己日後可唔可以搵更多錢

咁姐係佢拎黎打飛機姐
得罪講句啲曱甴蒙哂面真係你查埋我個份

死撚左佢啦

on99政府成日覺得出錢請人，人地就一定要幫你講好說話，用依種態度去運行監警會一定衰硬監警會主席有哂可能接同訪問講警察都好克制啦乜乜乜，痴撚線

浪費人生

是咪劇本黎

好明顯衤皮請辭

睇完721鏗鏘集條片，走都走唔切啦屌

已fc,真係嫌監狗會太廢所以辭職，大家可以全力文宣

【Now新聞台】監警會早前聘請五名海外專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序，《華爾街日報》報道，國際專家組決定請辭。

報道指，國際專家組認為，監警會缺乏足夠權力完成調查，以滿足香港市民的期望，專家組無法與監警會協調出能有效支持研究報告的機制，決定請辭。

報道引述小組成員斯托特指，小組建議監警會應有權力，辨認及保護警隊內外的證人，監警會要達至這個基本要求，才能有效化解香港目前的危機。

專家組認為，在未清楚政府是否支持成立獨立調查委員會下，一個對香港人具備公信力的監警會報告至為重要；監警會暫時未回應有關報道。

監警會是在今年九月初公布聘用五名國際專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序。監警會主席梁定邦早前接受內地媒體訪問時指，專家組對香港情況的了解不全面，已向專家組說明監警會必須按目前的法律辦事。

可能畀job佢哋嗰陣講到明
你唔接嘅話你老婆同埋啲仔女呢...

請黎做様，之後諸多阻撓不合作，人地咪請辭以示抗議囉

解散監警會啦, 反正都係無用架啦

出完份19報告，比人制裁咪死，劈炮唔撈呀，大波樺你得唔得呀

華爾街日報：監警會海外專家小組請辭

笑撚死人 你估真係唔驚出完份報告返唔到鄉下咩

頂班仆街狗閪唔順

應該無人想為左錢 credit你份假report撐警
一陣搞到中制裁 又整臭個朵

大大巴刮落港共度

曲線同全世界講警監會係一啲用都冇

揾大陸專家接手,反正都係dirty job

無話無工做，
為左雞雜咁多個朵臭晒，
你估個個想住大灣區咩

查到D唔應該知既野
請辭走佬保平安，之後爆大鑊

未出已經知係垃圾

阿叻又話戴住面具冇委任證既 都可以認到警員身份

而家仲衰過當初唔接

要搞大佢，迫佢獨立調查委員會

林奠委任支共專家組查未

呢筆錢會害到佢地以後一仙美金都用唔到

證明本身份報告都係on99

太多野查唔到、或唔比查，無謂整嗅專家的名啦

其實呢班國際專家都唔係咩好人
連佢地都頂唔順港共政權

查條毛咩 班狗互相包庇呀屌

分分鐘屋企都返唔到
人權法

根本查唔到 當然走啦

你份野點洗白無所謂
但唔好落我名囉

唔准查，查春咩

做呢啲19位，又無嘢做到，有要俾人插

爆煲

正常人都知呢個監警會係廢
點會俾條7婆利用啊

條7婆仲撚成日講
乜狗「行之有效」

應該係無權力查任何嘢

港共 睇唔L起 外國專家啦擺明

唔撈都唔肯簽份垃圾報告

愛比暴力強，與制度暴力割蓆

可能太殘忍又唔告得，頂唔順走人

2019-12-07 梁定邦接受《深圳衛視》專訪說，國際專家小組不太明白香港現時的情況。監警會主席梁定邦說，香港修例風波持續時間遠超預期，局勢十分複雜，認為監警會國際專家小組，對目前局勢了解不全面。

黎緊份報告都唔知有無份，9成漂白到完全無責任

跳船啦

So sad so true

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

你好撚威？

而家咪幾好
場運動開始缺乏啲激起民憤嘅爆點
下一步等睇監狗會用火水救火

行之有效

班鬼佬就係同你講咪撚落我名啊 屌你

人又係你請，話明外國專家，緊係對香港唔熟。咩都你講晒。

搵習大大做海外專家咪得

關香港形勢乜嘢事，請人返黎係調查警暴。

執柒左佢啦，順便執埋ICAC

垃撚垃組織，早走早著，遲走訓唔著

請返幾個支那專家補數啦

等睇“別讓外國專家跑了”

屌你人地都頂唔順你個監警會有幾撚廢

咁勇

大大力推

當專家組傻嘅咩，做condom 一陣被制裁玩自己咩

做得好

梗係唔熟啦，原來國際城市、金融中心班狗，可以唔見人亂打人亂開槍都唔需要負責任

印象好似唔係第一次講？上次唔係有講咩？
上次講監警會廢，但未退出而家先退？
上次最後都不了了之

七警同朱sir 果隻核爆都唔割既態度咪玩撚死班狗囉
你執一兩個過撚柒份又有晒證據既 姐係爆眼果d
塞住把口都可以走出來講監警會有用
依家明顯想整份完全冇錯既

做完呢個role比全世界制裁
係人都走啦

既然唔 #解散中國香港警察嘅話，就
#將中國香港特府清盤 啦

根本一早有結論，請班人返黎係想佢寫份報告支持個結論。個垃圾監狗會主席仲接受訪問話班狗好克制、根本成個政府腐敗到同支那無異

是日笑話：行之有效

有毒氣體 冇毒

國際專家都話廢，真係又得到國際認證。

監警會班柒頭睇之前D訪問都知冇尊重過海外專家啦
以為出錢人地就會做份你想要既報告

下次搵班收錢寫報告既 或者搵大陸專家囉

國際專家組話你無撚用呀 監警會
收皮啦

“你不配做軍人！”都影埋出黎
查嘜撚野警丫
點解仲要同個濕鳩政府做戲 做壞自己個朵

割

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

咁又唔好咁講
係人都知唔會查到班狗
又冇number又蒙面又咩料都唔比回查啫

點夠你地威，一日打十鳩幾次飛機仲要學人紅色大字，成個廢老咁

依家連交幾條友祭其扮下野都唔得

華爾街日報：監警會國際專家組請辭

【Now新聞台】監警會早前聘請五名海外專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序，《華爾街日報》報道，國際專家組決定請辭。

報道指，國際專家組認為，監警會缺乏足夠權力完成調查，以滿足香港市民的期望，專家組無法與監警會協調出能有效支持研究報告的機制，決定請辭。

報道引述小組成員斯托特指，小組建議監警會應有權力，辨認及保護警隊內外的證人，監警會要達至這個基本要求，才能有效化解香港目前的危機。

專家組認為，在未清楚政府是否支持成立獨立調查委員會下，一個對香港人具備公信力的監警會報告至為重要；監警會暫時未回應有關報道。

監警會是在今年九月初公布聘用五名國際專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序。監警會主席梁定邦早前接受內地媒體訪問時指，專家組對香港情況的了解不全面，已向專家組說明監警會必須按目前的法律辦事。

<

被自殺了

連那個被爆通水比外國差佬的假專家都頂唔順

請中國小組 而家政府做嘜都得

黑警：有專家唔做做曱甴

明顯係班專家中左伏
以為只需要寫份專業報告
點知發現寫大話多過事實
出左街仲會整臭自己個朵

圍威喂

監警會主席自己都有預設立場
班鬼佬又冇權力查
講事實又要比人藍剔仲要比主席喺深圳衛視話佢地唔了解香港情況
請海外專家嘅根本目的就係要搵一啲對反送中運動冇預設立場嘅鬼佬撇除政治因素去objectively睇吓班狗到底有冇濫權
你而家又要話人唔了解情況又冇權力去了解咁撚為難點撚樣做？

仲要賭上自己既名聲

國際標準都頂你班仆街唔順

合約寫明要跟稿讀，簡體字的

有左香港人權法案，你都咪話唔驚。照香港正苦咁做去話警察冇問題，自己點回鄉呀!

有個專家之前查案同加拿大警察勾結
本身個名臭都頂唔順

係咪怕做臭自己個朵？

少少錢，就要我背書，以後重駛出黎行，唔好當我傻

頂唔緊班黑警

奸警會

source

好過你班狗自己懶正義咁
其實係為錢嘅奶共狗
人見人憎
過街老鼠

班「專家」當初都可能預左鳩hea咁查
但無諗過咁鳩仲會整臭自己個名

啲狗又殺人又輪姦
仲要寫公正嚴明，伸張正義
出黎講完一世比行家笑

姐明顯班高官咩都唔俾查
1個鐘亞倫已經唔洗查添啦

咪擺我上枱

被自己國家制裁
要留係大灣區，做磚家

salute

大波驊有份推送中 結果佢自己被送中 你估班國際專家唔驚講真話一樣被送中咩 為左錢連屋企都無得返咁傻咩

監警會聘用國際專家小組發聲明
批監警會欠調查權力
需獨立機構深入調查

立場報道2019/11/9

監警會早前聘請海外專家，協助審視反送中運動以來連串衝突。國際專家小組昨日（8日）發聲明，直指監警會缺乏獨立調查權力，有必要加強取證等能力，方能交出臨時報告。聲明又指臨時報告只是初步結論，下一步要由有權力的獨立機構進行更深入調查。

國際專家小組其中一名成員、英國基爾大學自然科學研究院院長 Clifford Stott 在 Twitter 發表聲明，指專家小組已經分析了監警會的調查能力，認為監警會缺乏權力及獨立調查能力，以應付今次香港事件的規模，及符合國際監警組織的標準。

聲明指，監警會的調查權力及範圍有結構限制，阻礙監警會獲得連貫及有代表性的證據。他們認為監警會必須加強能力，包括可以向警方及其他組織獲取事實；能迅速取得警方等重要文件；以及改善處理目擊證詞的能力。

國際專家小組指，鑑於今次香港事件的規模，監警會這類監督性質的機構，是否能否作出足以改變警方政策的決定性貢獻有待觀察。小組認為監警會可能可以提供一個臨時報告，並作初步結論。但若要做到這一點，監警會必須審視其資源及程序，能否在短期內做到尚待觀察。

聲明又指如果監警會可以做到這份臨時報告，將有助之後由另一個獨立、有權力的機構，進行更深入全面的調查。

<

開心死，d黑警

正！林鄭自己搵嘅專家組都請辭抗議！

搞臭自己個名邊個會咁蠢啊

點撚樣查，無number無樣，全撚部炒撚左佢啦屌

怕撚咗人權法

為果少少錢變人民公敵真係咪搞

喂唔好理個白卡佬啦

講d真心建議但唔岩聽既你就比你屌 比我都唔想再做

識玩

返到去 會唔會比小粉紅打

有無辦法令到監警會班人都受人權法制裁？

呢排有乜大事發生先？
大佬 你都驚啦

就算有number都查唔到 之前班鬼老咪話左呢個機構嘜柒權力都冇 自已查嘅權力都冇

唔係點會集體跳船

我記得光明頂有集講過監警會係用嚟對付唔一齊同流合污嘅白警

所有資料都係警察投訴課查完比監警會 再判決 從而整死唔聽話嘅白警

所以就話本身個名就麻麻地
原來香港仲衰加拿大既警察勾結
國際認證

唔想比人制裁

你估幫監黑會做幫兇中唔中制裁?

兜巴摑落條柒婆度

陳述 佢以為自己係記者呀

有咩咁開心

情況就好似上法庭自己請個筆跡專家都頂唔順個假簽名

全部自己人點查

陳述 咪即係 quote 文匯大公

共產黨一定會人格謀殺你
各種抹黑分化
搞埋你全家

陳述不判斷 我睇 視點31 得啦, 有埋片添

If they help this commission, their international reputations will be ruined!!

國際專家不想被攬炒

成功跳船

嚟到先知要求咁樣查，國際車家心諗侮辱緊佢咁自己地位同身份，緊係走人啦

毒娥又想利用外國專家之名幫POPO洗白，同之前搵外國公關公司想幫香港情況造假一樣，好卑鄙

所以咪要解散警隊先解決問題

國際專家表示：屌你老母，迫我哋簽名話調查完咩事都無，香港警察係全世界最好，永遠都唔會錯，依個政府都痴撚線，跳船走快啲

連狗都認唔到 查條毛

監警會完成初步報告 只等警確認
更新時間 (HKT): 2019.12.06 02:20

監警會主席梁定邦

【本報訊】監警會邀請海外專家協助、針對連串反送中公眾活動的初步調查報告已接近完成，只待警方回應。據悉，報告料如期明年初提交特首林鄭月娥。有傳媒引述消息稱，與反送中運動相關公眾活動衍生的投訴中，最多是「疏忽職守」，涉警員「毆打」示威者的投訴則較少。

據本報了解，有個別海外專家日前來港，為這份監警會初步報告作出最後修訂。消息指出，報告已接近完成，只待警方回應及確認。
投訴多涉疏忽職守
相關新聞：海外專家早倡獨立機構調查
網媒香港01昨日報道稱，監警會報告將會與2011年時任國務院副總理李克強訪港，因而衍生的投訴個案的審查報告形式相近，並涵蓋6月9日起的多場大型公眾活動，除了以6月9日至7月2日期間的公眾活動作為首段研究範圍外，報告內容亦包括7月2日後的大型公眾活動，例如7.21和8.31等重大事故。較早前的事件，例如7.1前的衝突，由於監警會有較多時間調查，報告會較詳盡。

跟反送中運動相關公眾活動衍生的投訴指控中，最多涉及「疏忽職守」，主要與7.21元朗恐襲事件有關，當時有大量市民報案及撥打999無人接聽。其他投訴指控還包括「行為不當」和「粗言穢語」等。但涉及警員「毆打」示威者的投訴指控則較少。

警員系統性拒絕展示委任證，令社會關注會否影響監警會的調查，以及投訴是否成立，報道引述消息指出，警方投訴警察課至今接獲的投訴個案，均必須確認涉事警員的身份，而截至目前為止，仍然能夠依賴警員編號以外的佐證，例如執勤時間、日子、地點等，核對警員身份。

監警會發言人回應表示，不會評論事件。
■記者謝明明

<

俾咗幾個月錢，然後交功課嗰日集體辭職，呢招高！

我哋應該嬲，因為浪費納稅人嘅錢去請5個「專家」，擺明全部係「騙子」，呃飲呃食，回水

全黨死清光啦

新年出e款揮春一定大賣

已經完成報告

柒出國際

死臭閪

想用人地把口話監狗會冇問題

人地話晒都國際專家, 凈間比人制裁就唔好啦.

所以話721真係核彈中的核彈

一定唔可以放過班賤種

咁出左份報告都冇用, 自己人查自己人 隨時仲要人咩哂飛整哂成份, 一有提問就隊班鬼佬出黎, 而家無限恥笑

初步調查報告已接近完成，只待警方回應
就咁睇係班狗唔滿意份報告喎

無謂做臭自己個名

點少得環時同人民日報

只係陳述不判斷咁查條撚呀？

呢個想洗脫污名機會來了，直頭爆大鑊啦

痴線 監察但要狗同意
咁仲係監察

跟住林病就係繼續話狗無錯

蘇州屎監警會無撚用

垃圾專家
學下我地香港啲委員會委員咁，飲飲食食開個會，落下老蘭溝下女，夠鐘就話查唔到收錢走人咪得囉，咁撚正直做乜9,你叫我地香港班廢物情何以堪。

係衰過支那
最少地方官的有問題佢地會好快割
而唔係話佢地冇問題冇錯

仲叫人唔好信份野

1) 無調查權
2) 警渣唔會合作 請唔郁
3) 無得刑事檢控 最後只係建議
監警會=撐警會

政府：監警會行之有效
你話荒唔荒謬

陳述我睇立場唔好?

邊有人幫到公安洗白

外國 唔好以為一定係 歐美澳加
包括中國以外國家
搵馬來西亞 呢啲奶共國家喇

搵咗班on9 過嚟做戲
點知人地都醒水提早跳船

屌你老味即係點?
警方唔滿意就改到份報告佢地滿意先出到街? 咁你查黎托柒?

唔緊要 仲有證監會

好波

係咪會講721,39分鐘唔見人而唔作判斷咁唔負責任？

大大舊豬頭骨
入到去就知係無牙老虎
唔會查到班黑警
早走早著 廢事下一個受靶

黑警殺人犯 黑警強姦犯 黑警死全家

觀警會

Haha

查乜鬼
港共係要你作文
唔係叫你查案

我聽到stand with HongKong既聲音

文宣文宣文宣！

早幾日就話完成初步報告, 今日就總辭, 中間發生既事只有 "等警確認", 到底 "等警確認", "保護警隊內外的證人", "具備公信力" 有咩關係

政府真係好核突

They were not invited to enhance/ improve the review process.
They were just hired to use their names to endorse a completely useless council.

請支共黨寫報告囉
外資睇到、美國睇到、全球睇到
結論：香港=中國
不再承認香港獨立地位，攬炒！

笑話黎, 鬼佬都頂唔撚順,

记者：監警會國際專家組集體請辭，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：中方强烈敦促監警會國際專家組不得集體請辭，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对監警會國際專家組集體請辭，已就此向監警會國際專家組提出了严正交涉。監警會國際專家組如果集體請辭，不仅将损害中方利益，损害中国和監警會國際專家組关系，也将严重损害監警會國際專家組自身的利益。

監警會國際專家組如果一意孤行，坚持集體請辭，最终必将搬起石头砸自己的脚。監警會國際專家組集體請辭是搬起石头砸自己的脚。我们要正告監警會國際專家組，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。監警會國際專家組的图谋注定失败。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝監警會國際專家組不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由監警會國際專家組承担。希望監警會國際專家組个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。監警會國際專家組有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

鬼佬有良知
唔係咁易比你收買

德國柏林動物園熊貓出世 命名民調「Hong」「Kong」勝出 玻璃軍圍攻！

嗰5個人仲喺唔喺香港

小心變浮屍

笑死人咩死黑警

上次係唔公開報告
外國果幾位向外透露調查結果

搵啲所羅門、巴基斯坦、google 國家專家再黎

當人地on9架咩，用自己個名黎幫你班傻西擋子彈

臭朵仲要俾人制裁
等睇正苦搵大陸專家組頂上

金田一一都搞唔掂

咁撚多case末完末了
又要揞住良心作故仔同解話
俾幾撚多錢都無用
提早棄機廢事做土共condom

無調查權 無得檢控 有撚用咩

單野俾幾多個專家都折唔掂, 班友醒呀, 費時收你錢, 污衊自己個名
岩, 剩係721 都攪唔掂

其實而家支共都頭痛 你想搵前線散仔出黎死
但淨係定一個有罪都會有骨牌效應 士氣本身已經低
佢地而家都真係一個都不能小

居然

well said 仲有CCP

圍爐打飛機緊係唔洗理人啦

死一個就會有骨牌效應

佢地本身都有操守問題
(可能係港共選擇佢地的原因)

都頂唔順

上到報紙，新聞既議員唔該出聲屌監警會廢啦
本地人都知佢冇權力，你唔聽
外國專家全體走人，繼續唔聽

爽

無人可以懲罰佢地

班專家心諗個個地區都會拎幾件黎制裁下，大家做下樣就算，點知香港咁on9攬到實一實，唔走隨時一鋪清袋，以後無人請

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

心諗請我返嚟，又話我唔識嘢，咁請我過嚟做咩

記者會係咪又要暫停喇

專家：721？
證監：保家衛族
專家：on99

哦，即係監警會廢啦。

暗地加左唔少暗款？

其實呢個先係重點，正常情況下點都會是旦整幾件"七警"案咁撚下班市民
可惜佢地係極權黨軍 黨軍係唔可以定罪 一定罪姐係話比佢地做呢D野"或許"會被定罪 咁你叫佢地點樣全心全意為黨效力 維持政權

姐係監狗會根本垃柒圾啦睇到未呀八婆

d人你簡都頂你唔順

繼續9up 行之有效啦

再請過一班

林奠將會請中國專家重新審視，結果一定係監警會配合獨立檢討委員會已經十分足夠

唔好盲目覺得士氣呢樣野，班狗逗糧，無錢先係重點，所以一哥先不停灌水，中共只是堅持路線，如果係黑警搞到佢地被制裁，狗一隻都嫌多

落港共面

鬼佬點奶都叫有底線

有屎個d證據你永遠唔駛指意拎到
831,強姦個炸

d 死人賤種藍屍成日話監狗會好有用
又唔講下監狗會做左 d 咩9成績

真心，證人嘅安全都保護唔到，仲講咩監警